究竟佐真奴係咪垃圾

既然咁有爭議性，不如嚟個公投

佐仔係勁，根本係車仔轉守為攻嘅generator，中場指揮官，提場叫人防守，係無名功臣
佐仔垃圾，身為防中，冇硬度，冇防守，傳波又淨係橫傳，一比啲波去前，比人逼就甩，世三依然要番後攞波，佐又0入球0助攻，廢柴

利申正皮咗，支持佐仔

非黑即白 一係廢一係勁

1入球wo

究竟佐丹奴係咪垃圾
正皮左

係咪由比孫興民撚完果場開始比車迷屌定幾時開始?

我認為係新一代逗住喎

勁

Sick ball
佢先係真真正正”豆”住中場

發吽逗

逗住型中場

呢個年代討論中場已經唔會講攻擊同防守

我唔係車迷但覺得佢串連後中場係勁
但因為佢推簡迪打前好浪費

真心以佐真奴長傳技術打前一格更有睇頭

識條撚咩你地
當今最強逗住中場呀

布影同級

有d似阿仙奴以前個神丹 逗住型中場

垃圾車中場一代不如一代

有kante喎，不過同上一代林伯波叔爭好遠，而家車一線中場真係得kante，kovacic唔係親生仔，龍虎切又好似仲爭啲

今年下年應該都無前4
可以做返中下遊隊伍

負皮比樓主 非黑即白二元思考

樓主一早假設哂頂級中場要求
掃蕩攔截 全場走動 見波就搶
防守唔勁都得 但要好腳法控傳帶射識分波引球推進幫到進攻
淨返個堆做下駁腳要睇定黎傳就係垃圾
應該唔止樓主 仲有好多人都係咁覺得

如果只係要橫傳既
不如出巴9利好過啦
唔睇得都叫打得

一個軒達臣一個佐真奴
球盲探測器